網上行上網九月到期 續約/轉台

屋企網上行上網1000m 九月到期
諗緊續約定轉台
請出招